返足12個鐘，出疫情價 $200

不準在老細面前提人工人一藍腦便殘

我唔使錢 最緊要有工開ok？

條柒頭袋咗大部分 拎少少出黎搵水魚

真心問 日式西餐係咩嚟

日式西餐

200
包2 餐當每餐50

300蚊做6個鐘（當做7成時間）。訓玩4個鍾
ok la
勝在夠自由。除時唔撈

啫係咖妹？？

薩莉亞啲fd

Google咗 原來係日式鐵板/蛋包飯嗰類
以為都係叫日本嘢就算

On99成日先得$200 去撐警集會仲多

有橕警果日唔做200
冇野攪先去200

一單外賣送2 粒鐘

你咁抵得諗，不如去試下工

有冇名。我實地試下

唔準頂爛市

7成時間 = 6個鐘

有野食就得 倒貼200都返

食夾棍

痴線

又要擺上嚟講, 又唔開名

我去做uber eat搵得仲多又唔使受氣

屌你老母，仲同人講有工算好
而家你求人地做定人地求你請呀

每次見到呢D POST又要屌又唔開名既我只想同樓主講

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

哦

係咪犯法??
低過最低工資喎

分明係
而且老闆唔知情啦

街乞12小時都多過佢

擺明係老細明明俾正常人工請人 條友中間食夾棍

屌你老母
仲癲撚過我今朝出果個6000蚊POST

唔知係咪犯法

我仲有良心 留返俾佢老母做 無謂要佢老母飯都冇得開

99折 不如咪撚比啦

佢意思係: "我就係食夾棍"
呢種人仲係以前呃細路嘅mindset
覺得人哋無知靠惡靠兇就掂
邊個無知呢依家
好似唔知呢個世界有樣野叫連登

似覺人無腦，仲要無朋友家人屌佢西工

幫襯佢家姐有九九折，疫情價$200 折左即係 平2蚊

唔請肥仔 告佢種族歧視

比我隻狗都唔食

真係諗唔明佢點生存到依家

請白紙或者暑期工都唔止呢個價單
當全世界同佢一樣無腦

條友真係幾撚仆街下
本身都要得35 屌你仲要抽5蚊

報得警

嘩屌 5蚊蛇頭好撚唔好做乞兒啦
仲要咁樣恰9人